見到緬甸人咁嘅下場，香港人應該要珍惜移民嘅機會！

香港咁多年都係一塊福地

去到最尾仲有國際社會接收

真係要好好珍惜

你掉轉左喎 依家既緬甸就好上年既香港

我發覺藍絲. 唔係無腦咁盲目支持政府.
而係無腦咁盲目支持持槍極權

我諗樓主想講既係
比軍政府玩殘咗之後
冇國家肯收留

BNO 2月23號就可以app 申請
加拿大工作簽證已經可以申請

好好珍惜機會